今日‘污染’到睇唔到對面樓都冇人開post？

11/1/2018 吹北風，多謝晒

共享「祖國」榮華

多撚謝環保署改左個污染指數啦

屋企部 air purifier PM2.5 長著，今日辛苦晒部機

你好叻叻豬

知你威，我認輸，你贏 ok？

咩牌子 求分享

其實有幾個牌子ge
我早幾年買，睇住消委會個報告嚟買，俾咗$8
2016 年嘅

最後揀咗panasonic， 不過係另一個型號，平啲ge

屌 用CAP SCREEN 啦

好似2018有新測試
要2016意義唔大掛？
純粹俾大家望下有咩牌子姐